[有圖] 大阪近郊 商務米芝蓮睇波遊記

[有圖] 大阪近郊 商務米芝蓮睇波遊記

又去日本
純粹係見到公眾假期都有平商務就買了

今次行程去下啲比較冷門嘅景點
食下野
浸下溫泉
睇下波咁

行程
Day1 溫泉酒店
Day2 神戶六甲摩耶
Day3 神戶牛 睇波 j1 league
Day4 米之蓮天婦羅 4年一度美食博覽
Day5 米之蓮和食 箕面

Day1
由我訂完機票開始
友人就屌到上機
話唔想搭HX
不過佢嘅商務實在太平
所以我無理佢

太趕既關係無去lounge
上機前已有心理準備
係垃圾business位
點知又ok wor
真係無期望就無失望

漂亮

Day1
今次為寫遊記做足準備
有影到食物
係機到睇左套戲就差唔多到
仲早咗大半個鐘

神戶玩一日係咪已經夠

波波小姐又去旅行

Hi again

我2月去完，7月都去多次

咩漂亮

正評了

等妳D遊記等左好奈，今次有冇中伏

如果你要玩神戶市神戶港
六甲有馬溫泉
起碼兩日
自駕會好啲
坐公共交通工具勁麻煩勁小班次

下個月都會再去日本
到時又會再見

Day1
出閘勁小人
屌你正呀喂
出閘時友人俾人搜身
摸暈哂全身

最後比原定時間早左一個鐘
沿海岸線向神戶出發

終於係六點到左溫泉酒店
好感動呀

好有錢好有錢

大阪？我今次竟然一次都冇踏足過難波心齋橋
覺得自己好勁

努力打緊

留名

小小梗係會有
不過對比其他都唔算太伏
所以題目冇寫到

留名睇中伏

坐HX business class幾多錢？

唔係啦
香港太多痴線咁有錢嘅人
我只係小薯

衰咸濕入左黎 睇波

Day1
理想係咁

現實

都似樣喎
一開始感覺幾良好
呢間酒店新開一年
明顯無古色古香溫泉飯店個種陰森感覺

今次小小伏ja

7千尾
但連住公眾假期
Cx應該過萬

真。睇波

Cx要近兩萬

留名睇靚相

波波姐 友人呢？

究竟波波一年最高鋒係去幾多次旅行

嗰陣問過好似冇咁誇張
優惠萬頭咁
但真係坐兩三個鐘咋喎

今次食多
小小風景
得我用垃圾iphone影嘅相

有佢份
所以先咁多食食食

真心mode
最盡一個月一次

如果做代購應該多過我
可以狂飛入貨

Day1
之後襯食飯前
浸咗個溫泉

理想圖

現實圖

十幾度天氣岩岩好
望住個天空同海
Ff如果自己屋企都有露天按摩池就好啦

第一次睇樓主遊記 好似好好睇 :3

上年都上過摩耶同六甲山
去過六甲山牧場
果到少遊客去 幾寧靜幾舒服

J1 波飛係邊買?

表示睇哂楬主之前啲post 有錢

樓

lm

Thanks 可以起我底
有4-5篇
冇爛尾架

我都去咗！
好正
但係啲巴士真係好小

難波心齋橋班大陸西港豬多到
梗係唔去啦
我第二次再去osaka都無去過

上官網買唔使俾人賺

多謝支持

我都係去過一兩次夾公仔咋
之前就同老豆老母去行
大家都覺得其實普通
係鋪頭集中啲囉

睇住abc Mart班日本sales西哂面對住班大陸西港豬真係覺得自己唔係身處日本

上網買都可以？
點拎飛
本身諗住過到去先係便利店買飛。
Thanks

back seat 姐係龍門後面？

lmlm

咁我有冇留意喎
自己唔係波鞋撚唔太買波鞋

Qr code
去到電話打開do就得
我依家去邊都用呢種飛

你去邊個場？
上Google search嗰個場地seating plan
對返啲Code就OK
龍門後面氣氛其實最好
忠實擁躉堆晒係嗰度等入波

Day1
晚餐時間係buffet
其實鐘意和食多d
不過無計啦佢得一款
入到去個waiter哥哥係咁望住我地推車
我地心諗做咩9
原來係叫我地自己推車出去攞野食

講真
香港地小人多
真係無試過一人一推車
結果我地第一轉就攞咗好多

Lm

LM

次次都係坐j
幾時挑戰坐頭等

留名睇野食

Cx得一種有first？
Boeing 777-300ER (77H) Four Class
Seats: Business 53 | Economy 182 | First 6 | Premium Economy 34

Day3開始就係食同食

次次都j
唔差在啦

一次過睇返絲打之前d遊記
寫得幾搞笑咁

btw 第一次聽buffet要推車仔出去拎野食

留名 波波小姐啲遊記次次都高質 又多圖多字多搞笑
仲出得好快 無爛尾

現實圖仲正

原來HX有商務位

唉，7月同老母去，肯定要去心齋橋打大佬

全部相都用iPhone 影？？好靚

唔可以比友人見到你咁講
一陣刺激左佢

一開始真係唔敢推驚唔會柒左
友人係咁叫我自己一個推
之後見到好多日本人都咁做先跟住咋

見你咁講打快啲先

我都覺！
不過佢啲溫泉好清
唔似有好多雜質果種

佢都有cube seat ga

老母一定要去買下野
不過一晚搞掂啦唔使去咁多次

係
執過少少色

Day1
其實嘢食就真係唔係太好
比其他溫泉酒店比落去
不過款式都夠多

心情大好
俾錢額外叫咗sake 同神戶牛
但都係真心一般
睇相就知
D脂肪唔靚
甚至可以話係冇脂肪咁濟
都係出去餐廳食正d

睇邊場波

短途刺激唔到我
但星航Long haul有空姐幫你安床就真係扯扯地。。。

係難食，D肉鞋過鞋底

阻阻你波姐，Day1間酒店咩名？

無中伏都照睇

睇大阪櫻花
淨係買到呢場
大阪飛腳滿晒

友人出沒注意

Kobe minato onsen ren
講明先 嗰度啲嘢食唔掂架

抵錫

Day2
早上對住神戶港食早餐
景就正，但係食物就一般般
普通西式+日式
好掛住正統溫泉酒店
大大份嘅早餐啊

今日要長征上山
所以十點就出發
搞左一大輪終於買到飛
咩1800yen任搭卷
去到第一站坐纜車上摩耶山

上網訂已經Full 晒

日本酒店一定要上官網睇下有冇
因為其他agent都唔準架

Day2
又日本三大夜景
會唔會誇張咗少少
都預咗無料到
心情表示輕鬆

行到中間
時間啱啱好
同隔離嘅纜車互相碰頭

我係有馬都中過伏

波波小姐都睇波

我遲d都會去大阪 有冇多d靚景地方推介

又係波波，記唔記得我
一見到你話「純粹係見到公眾假期都有平商務就買了」
心諗因航點會依個時候平呀
再望一望下面張相唔似因航wo
之後下一秒就係諗友人應該屌屌聲

又係食神戶牛？
我第三日仲要中多次伏

其實我睇好多運動
最多係網球
但係偏偏就唔鍾意足球
不過見氣氛會幾好咪睇下

箕面
花一個上午行山幾好
Expocity 值得去景點夠集中
如果有波睇埋波就仲正

記得
你已經好熟悉友人嘅性格
真係有睇開
咁我又真係想慳錢啦嘛
咁貴坐唔落
慳返啲錢可以食好西同埋買袋

下次可唔可以帶埋我去

點解咁多假同$$
下次會唔會去其他國家

飛腳fans留名

Day2
再搭多段吊車就到咗第一站
搭呢兩段都搞咗成個鐘
去旅行真係一寸光陰一寸金ga

一望落去
乜春都睇唔到
原來呢啲就係日本人嘅感動絕境
呀 我真係好感動呀

可以
不過我唔係港女
所以不如我哋aa呀

一年通常去一次長好多次短
所以有排先會寫到非亞洲國家
身邊啲人太鍾意去日本
我今年要去四次
全部都係我plan

我睇櫻花喎
飛腳係唔係真係好多fans竟然爆場

圖中果個大浴場係咪一間房包一個鐘?

Nono
任浸無限時

岩岩睇哂post, 又見到日本XX夜景...
日本sell旅遊景點依方面既手法真係拍得上大陸

同埋又見到你果句，「身邊好多有錢人」。
真係好有同感呀，依句野真係好共嗚
身邊既人坐魚翅坐到有diamond invitation，真係癡線。。。
友人應該扯扯地？

btw, 友人係咪係依間野做

專登cut左個鎖鑰Logo架

新場好難會爆

係咪睇櫻花對前鋒？
如果係咁我睇同一場喎

我睇咗你嗰張相應該就唔係啦
佢依家做緊嘢唔得閑睇post
不過我又唔係好追求好有錢
我覺得開心夠用就夠啦
唔使俾太大壓力自己

Expocity 係新？
因為果次去都見到好多人着波衫
到完場先知原來嗰日有波睇
之後就決定下次去大阪要睇返一場

係呀你都係大阪？分分鐘見到你喎
我仲着咗波衫架

留明睇左當去左
那有錢

BTW評已正

萬博係舊
吹田係新
都係expocity附近

Day2
之後就出發去第二站
我最期待嘅牧場
聽講啲動物會周圍走
自由奔放
正

入到去已經見到啲好"喉琴"嘅山羊
大家都爭住俾野佢食
山羊仔都會十分配合
吃力咁伸出舌頭去奶你手板

多謝正評

原來係咁
你係曼聯fans？友人都係

時不時我都會諗錢依個問題，到底生活，人生係追求咩野呢
係同果類型既朋友相處有時真係有好多新睇法
唔知你，友人鍾唔鍾意打機，有朋友試過好鍾意某遊戲，但仲有排都未出，佢竟然話走去投資隻Game，一來可以叫話事人，完全親身體驗隻遊戲，二來想隻Game以後都會keep住出新野，比果「少少」錢就可以擁有佢真係超值咁話
其實佢好似都有「玩下啲」VC，對佢黎佢應該真係「少少」錢...

最初我真係覺得佢地係曬命既。但之後諗落其實都不無道理，當有錢到咁既地步已經唔再係消費自己想要既野，而係投資落自己想要既野

我諗我想追求既係唔需要受選擇而限制自己既景境吧，或者見魚與熊掌可兼得既人生吧

但同身邊多數「正常」人相處時，見佢地成日提起番工既野，多假期，hea, 升職。又會諗我既能力其他係咪最多只係去到身邊既正常人呢，我有冇咁既力量再上升一步呢，應唔應該行到某一步就停下來跟住正常人既生活呢

我同班朋友都有著
不過哩場我都見到唔少港人去睇

留名
樓主嘅評語好有參考價值

3月係飛腳主場睇完波Lm

睇下你自己真係想要啲咩
有啲人可能係真係好鍾意搵錢
好鍾意俾人讚或者羨慕或者妒忌嗰種感覺
咁佢人生只係不斷搵錢無錯㗎喎
搵完真係開心吖嘛
如果你想唔受選擇限制可以人身自由嗰一種
咁你要拿捏中間點
因為係你瘋狂追求足夠嘅錢同時
你都犧牲左好多野

上左J league 官網買左
收到封confrontation letter
有齊哂order number
但就冇你所講既QR code

** Delivery method **
you can pick up your tickets at the stadium on the date

係咪去到球場搵counter show個email 就可以換到飛？

係咩我冇留意
不過咁啱身邊嘅都係日本人

原來我講嘅嘢真係幫到人咁就好啦

又係飛腳

你應該一開始買嗰陣冇揀到qr method
係呀你如果咁樣去攞都冇問題
不過可能要排隊
早啲去感受下氣氛都好架

想睇大阪個lounge

Day2
比山羊奶完手板
經過口水嘅洗禮之後
我哋再向前行睇吓其他動物
見到啲馬仔呀鴨仔
仲有大奶奶乳牛

之後喺草地同好多綿羊
梗係大戰自拍300回合

冇影相
好細
同好多航空公司share
大概有六七種嘢食
飲品就多啲

okok thanks
好似唔多覺有得揀
不過唔緊要... 到時預早少少去搞👌🏻👌🏻👌🏻

啱啱去完大阪無耐 搞到我好似無咩行過日本咁

睇完個post之後*

飛腳>>>>>>>>🌸🐷

唔係個個球場都support qr code

景點唔同
你玩周遊卡？

你好似好熟咁

Day2
友人發現無得揀食邊隻羊
有小小失望
所以就求其食個極速午餐

食完飯奶緊雪糕嘅時候
突然落下細雨

全場羊仔突然一齊嗚叫
向羊棚衝去
個場大慨有5-6個足球場咁大
羊群四方百面跑黎
場面勁壯觀
竟然比我遇到落雨動物大遷徙
好多人同我地都唔去避雨
一齊同羊仔咩咩咩

受到日本手足今野秦幸指點

好期待你day5去箕面
岩岩google完好靚
利申評已正

我都覺得嗰度幾靚
就算冇紅葉都值得去行下
冇平時啲景點咁單一

Day2
之後雨愈落愈大
仲行埋雷
不過佢地好鬼醒目
一定有傘俾你買

因為真係俾雨整濕哂
唯有決定折返神戶
翻酒店繼續浸溫泉

點知雨大到吊車停開
等到雨停不如繼續行景點

Day2
一個轉身就到左六甲山 terrace garden
(其實係轉咗幾轉巴士先到，友人扭計開始話要食神戶牛）
見網上d相好靚
實物雖然好細個
但都幾靚既
影咗小小相就走
陪友人搵牛

坐etihad residence啦都係廿萬,你Cx有時頭等都要依個價

啱啱果次我地係七仔show email就拎到飛

唔知點解就算有錢我都唔會咁樣使
我係咪太孤寒

我上年去睇櫻花 舊球場睇好好氣氛
柿谷鳩下鳩下咁

Day2
回程係六甲山落去
太累無影相
去到纜車站
終於忍唔住搭咗的士
舒服哂

到咗市區
友人同我爭持咗一陣
最後都係決定明天先食牛
主要係我唔想浪費酒店個一泊兩食
冇影到太多相
上網搵咗啲俾你地參考

啲人話如果睇英超仲好氣氛
叫足全場
我鍾意網球但係全場都要quiet

點睇山口瑩

真人靚過上鏡

Day2
翻到去酒店
落去浸大池
實物同官網圖係一樣嘅
仲有限量櫻花池

但係晚餐buffet竟然同尋晚所有野食一樣
會唔會求其咗小小
最令我覺得佢唔掂係有好多三文魚刺身
咩唔係日本人唔食生三文魚㗎咩

算了，明天要食牛！

屌，我由Hx 個個2xx出閘開始屌

你老味西航空公司邊有人咁西遠Departure

你問波波

佢話我西面到Day2

Day3
都知道早餐無驚喜
所以食咗幾啖就出去搵牛
友人尋日已經睇中幾間
最後揀咗有最大廣告牌嗰間

普通和牛就平啲
神戶牛就有三種
友人叫咗最貴
但我覺得伏仗地
仲有個waitress
講英文講到好似教英語會話咁

No. But我扯扯地除左香港航空mk 空姐外，
我扯火係你老味香港航空垃圾過因航
個洗手間好似公廁不特止'，飛機一睇就知改海航舊機

因航廁所咪又一樣
你根本有偏見

你老味呃9我有得揀羊食我已經嬲嬲豬，我揀好食個隻架嘛

Day3
雖然間野好似好多分店好勁咁
但個餐都係基本款
頭盤 湯 沙律 牛 甜品
兩年前同爸媽食過另一間
環境好d又平d又好食d
不過見友人都食得好開心
我就俾埋自己個半份佢食啦

食完友人話個價錢原來可以食到米芝蓮
所以建議大家食前可以做下research先

唔是爭持Ok? 係我無得食

今日係咁先
明天再打

去箕面OK嗎？有咩睇？

出得好快, 睇得好開心好投入
兩萬YEN 食個午餐

你同屋企人食果間神戶牛係邊間?

Yes
其實都係行果條山路
大約一個鐘
睇吓瀑布
仲有啲唔同嘅館仔
食下野咁
有啲Cafe係山林入面都環境幾正

間野好似早晚都係同一個價錢
仲有其實真係要最貴先可以每夠都有靚脂肪
但係出面可能5000 Yen都食到

Kobe plaisir
老母搵嘅
不過唔知而家食仲好唔好

瀑布係咪好靚？上網又冇咩資料諗住星期5 去，有冇咩特別值得留意呢

癡線佬出沒注意

同D羊仔零距離接觸然後一陣食佢地係咩玩法

btw, 友人知道香港某信用卡討論區會有人賣里數嗎
建議可以試下叫佢地同你出機票丫，HND F Class 幾抵玩架

同埋友人好少住集團式酒店，試下固定一個品牌住ma, 有loyalty status真係待遇唔同架
同埋話唔定又可以用埋公司corp. rate

我覺得正正常常還算可以
又唔係話超級靚嘅
一定比唔上富士山嗰啲
你搵下應該有好多台灣blogger去過

LM 睇 球場

自己?分男女好多人?

揀邊隻新鮮食邊隻？波波沿路咁Sell 我？唔係同其他農場無分别

有，1000蚊一萬分，不過是柒但

Loyak status 係okura, 因為出差多，prefer westin多d, 因為張床

thx 我要睇下先

好彩有影相姐

分男女
我兩次都得一兩個人
飯先都比較小人

我呃佢話啲羊可以食
等佢唔好喺度嘈嘈閉
又話唔肯去呢度去嗰度

我都等緊球埸篇
黎緊都可能入埸睇 , 要早一兩粒鐘入埸?

我老豆睇完我啲相
都話下次要去睇
早一個鐘頭差唔多
買定食嘢飲
影吓相
聽下佢哋打氣歌

留名 遲啲會唔會有歐洲豪華遊記

我都想
睇下我爸媽定友人得閒陪我去先
不過先尾就定咗澳洲

年尾

波絲真識玩 年尾去澳洲好過7 8月去 順便過下炎熱聖誕

友人係果個討論區係咪活躍會員？話唔定我地有交流過下

D羊有肥有瘦，有老有細
仲要有D剃完毛冇耐，有D就成身毛

點睇個農場都唔似會比人係咁唔standarize既羊群下可以任揀即食吧
D羊毛都未生哂，而且咁大隻羊食唔哂吧，個個客都任揀應該破產了

友人去日本玩下彈珠機啦，真係幾過癮
再唔係出部Switch, 隻Zelda Breath of The Wild 真係好玩到

我去Perth
是否很鳩
次次講親都俾人話好悶冇嘢玩

我代佢答你
佢都係朋友賣返俾佢
所以唔無上討論區
食羊嗰個都係搞下笑姐
係我作黎呃佢嘅

我哋有玩過彈珠機呀但係完全拿捏唔到點玩
Switch 就我唔俾佢買
佢而家已經打機打到癡線

不過彈珠機場入面真係好嘈，係嘈到聽覺會受損
夾公仔就真係唔錯，Product吸引，連Service都好好，見你夾左好耐唔得會專登幫你整個位，等你一定夾中

波波買Switch啦，Zelda真係必買，之後再買Mario賽車，可以兩個人玩架

你識玩？係點玩架？
亂扭好似唔得
GAP公仔已經GAP到成屋都係
我唔打機
已經戒左
雖然友人堅稱打機令佢個腦可以keep住諗嘢
但收皮啦

淨係去Perth?

我唔識玩呀，入過去幾次過下癮就算，因為真係好嘈
波波同友人唔覺入面好大聲咩？定唔通我咁岩去過幾間先係咁大聲

有冇試過係日本戲院睇戲呀，係唔同國家既戲院睇戲都係一種文化體驗
話說有次我買飛時比張非日本既學生證 (我懷疑佢知唔知係學生張) 買左張學生飛，然後入場時比飛時個女仔同我講左一大輪日文，最後我問佢excuse me，佢講左句多助 我估佢係問我要學生證？

打機真係可以keep住個腦諗野架
友人快D買PS4 + VR + Resident Evil 7比波波玩啦
保證就算發夢都會諗緊野

我2月同朋友特登揸車去神戶食，7500 yen 個set 已經食到超靚脂肪，好大份食到超飽

Yea
但我搵到好多野去

想請問呢間是咪mouriya?

留個名先

有同感

你去咗邊間
係唔係都要上網搵
有人寫好評先去

不是啊
但一上網就見到呢間係頭幾名
我哋嗰間好似仲貴
但係又唔知出唔出名
總之求其街角見到塊肉就走左入去

下次試吓
睇咗攻略之後再去玩先
坐一陣都OK嘅

睇戲冇試過喎如果係睇返英文我都OK
又係下次可以試吓

唔使再sell我唔會買嘅

Day3
今日會出返大阪
住我地最鐘竟既酒店
天王寺Marriott
平時好小重覆住
想試多幾間
但呢間舒服到次次都揀翻
出機場又方便
35分鐘特急不停站
Shopping mall更加係行到腳斷

巴打有馬邊間中伏？

真係冇諗過食牛都會中伏
覺得日本食嘢好少會唔好食㗎嘛

睇相OK
但食落其實冇乜特別
有啲食物又過鹹
不過佢成間酒店係好新
裝修都好靚嘅
每間房有一個露台可以吹下風飲下酒

冇左個中伏差d 估唔到係你開

下下中伏應該去買六合彩

點伏法？
拉麵真係好少有事個喎
最多係湯底唔係咁好味

Day3
係房望出去
大地在我腳下嘅感覺
巧威威
呢張相唔知點解
我覺得好似世界未日

夜景
啪

聽日京都出番大阪, 留名

間酒店仲送咗上面瞭望台嘅飛
喺嗰度都玩到一兩個鐘架

上次去咗今次冇去
佢仲有得比幾百Yen上直升機停機坪
上網搵咗啲圖

有冇人覺得樓豬揀親住/食既同價位可以更好
樓豬係有錢（友人）但就揀d野好似唔入流咁

你住邊區呀
而家我真係好鍾意住天王寺

Day3
今日嘅重頭戲係去睇j1 league
見仲有小小時間
去咗樓下商場個北海道食品展
湯咖哩！海鮮井！
好懷念
買咗一堆翻酒店食

窮撚心態想慳錢
咩先係入流

正常去到都唔會食d cheap海鮮don
哂左個肚

見樓下商場有忍唔住姐
真係好餓又唔夠時間趕住睇波
友人一啖都冇食
佢成日都話我鍾意食垃圾食物
咁我對食又真係冇要求嘅

用貴價食中價嘢證明樓主真係好有錢

Day3
見時間就到
就出發去長居公園
出發前仲換埋新買嘅波衫
扮下球迷

由酒店到地鐵
得我一個著住件shocking pink 波衫
友人話柒到忍唔住笑
我就坐立不安
點解無人著，唔係今日踢咩？

天王寺個shopping mall 真係好正
個toilet 有落地玻璃 個次格大到放10個28 吋gap都好鬆動

OP邊日食左米芝蓮呀
追晒POST都好似見唔到咁

大阪DAY1 個酒店係咪溫泉酒店黎架? 個池好似好正

支持

呢個真

無去過
上網搵咗
幫你補圖

今次有無中伏位

米芝蓮
Day4 day5 都有><
等我打埋day3 先

係溫泉酒店佢仲有岩盤浴
不過我冇時間玩

樓主去過沖繩未

係食物小中伏
你話大中伏都冇嘅

去過兩次
一定要自駕遊
我仲淨南邊未玩

Day3
終於係地鐵上見到幾個shocking pink人士
即刻信心大增
搵到同伴
人都安心d
覺得自己著得都幾好睇

出到站見到好多poster
氣氛好好
今日睇既係大阪櫻花

我都沒做野,有幾間舖收下租過下半世

北海道滑雪呢？

sor 有D失望, 其實入黎想睇你中伏
btw我未試過溫泉旅館D野係好食, 試過有唔差既但未到好食囉, 通常都係得個靚字

咁岩嘅
但無野做有時會好悶

摩耶山要夜晚去先有feel架波波小姐

北海道去過幾次但都冇滑過雪 成日覺得好危險
同埋好懶運動
雖然身邊好多朋友試過一次之後
就成日去玩足一星期
但一個星期全程滑雪唔悶咩

幾得意 黎緊會同老母去一次大阪 過幾日又同友人去一次
同老母Stay3日神戶市 3日大阪市 煩惱緊

但係我唔想中伏囉

我覺得之前仙鄉樓㖗松都幾好食
比今次間和食米之蓮差小小咋

我知啊但係捱唔到咁夜
你睇過夜景真係正好多？

三日三日呢個速度好呀
無咁chur
同友人個次諗住去邊
景點重複咪

我試過滑三日

唔覺得靚, 乜柒百萬夜景根本係昆水
好老實講你係香港睇維港靚好多好多

有冇邊個resort推薦

Agger
但成日都覺得去到就上去睇一眼囉
不過我對夜景嘅興趣其實都係零

Day3
唔識去唔洗驚
跟住粉紅色人就ok
去到場館有d餓
不過野食位太多人排隊

友人見自己無著波衫
就話要買翻樣嘢支持下
咁就買咗條巾就入去fing
見十號多人買
就呢條啦

我11月去, 雖然真係凍到雪條咁
但真心覺得值

好

兩樣嘢嚟
各有各特色

🐷欄

買9號啦 又高又靚仔

大阪正宗

都是🐷

正宗🐷欄

屌，我都想買9號，清識波

Yes

叫咗你問吓有冇9號又怕羞

睇波啲人攞住real osaka牌

陪老母去一定要睇
佢最鍾意影夜景次次都唔肯走

Day3
今次係我第一次睇波
因為本身對波無興趣
但都知越位係咩嘅
都係想感受下氣氛
難得又有主場

全場粉紅色好正
一齊大叫拍手唱歌
拍咗片

山口螢

氣氛真係唔錯，藍衫得一少撮人

我就冇咩所謂 都係陪人去
同友人就冇咩所謂 普通港豬玩下
諗緊同老母去邊好
之前已經同老母玩過一次大阪

見咁多人咁有錢覺得自己好廢
淨係好在老豆好叻養到我

Day3
係下半場入咗兩球
全場尖叫彈起
仲俾我見到個十號
原來都幾靚仔
真人靚過上鏡

友人係隔離好安靜
屌 原來睇緊手機直播曼9
係咁口up up glory glory man united

大阪飛腳對櫻花應該會超好睇

箕面真心推薦
行山又健康
可以順便食埋米芝蓮
仲有expocity去咗未

努力搵錢
自己搵自己洗仲有成功感

米芝蓮講到未 推介邊間
Expo City未啊 上次冇去到咁遠

Day 4 day5
今日有啲忙
不過都會打埋出嚟㗎啦
去啦又可以順便去萬博公園玩下佢啲museum

Day3
唔知係咪入波太興奮
踢跌咗杯野飲
俾下面小朋友啤咗好耐
Sorry呀無心㗎

完場前一分鐘我地早走咗
費事散長個陣大塞車
今日入場人數二萬幾
都算多人

睇完波酒店樓下仲有野食
極速食咗個蛋包飯就休息了

check下箕面先 廢事老母話悶

入場睇波
作為一隻死獌狗一生人一定要去一次奧脫福

中伏達人

咁如果唔鍾意天然郊區又真係會悶嘅

會嘅
Glory glory Man united,
As the reds go marching on on on!

期待今年去澳洲中伏

唔係飛KIX咩？
我4月先飛完要19k
同埋我check過好似唔同日子business價錢唔會差太遠

btw咩優惠？

友人好正 Glory Glory Man United

Yea
我都唔知啊
親戚 quote around 13k
同埋因為親戚佢多數都唔賺
仲日日幫我地睇下有無平
過咗櫻花應該平啲

澳洲聽落都覺得有d悶，去skydive？

btw我都係prefer松阪牛多過神戶牛

Day4
今日行程輕鬆d
訓到成十點幾先比友人摷咗起身
出發去食一宝天婦羅
友人揀嘅
上網睇好似全部都係齋咁
幾千蚊食齋
屌你正呀喂

佢香港都開咗分店
好似係米芝蓮
而日本好似已經無星了
但依然好多人去食
因為係老店
去到門口見到泊咗架Bentley

好抵呀 有親戚人生贏家
有馬我覺得兆樂都幾好住

佢直情忠實fans啦
唔知對咩利物浦定咩入波
全晚喺度跳起鳩叫

我好期待喎
可以去酒莊island睇吓動物仲有賭場
No skydive
怕死
仲諗住之後可以慢慢去晒成個澳洲
睇吓今次經歷如何先

我下個月同幾個月後又再去日本
都係浸溫泉
本身今次都想住有馬
去之前搵唔到心水所以就冇去

屌
Cut my veins open and I bleed Liverpool Red

我寧願返意大利
賭場都冇乜興趣
Aus最出名我淨係知skydive同有tasmania唔知食野定咩

大堡礁

我都係岩岩返黎，六月再去
我係浸溫泉超狂人黎，個人覺得三大最好反而係，登別，白濱，
下呂美肌泉狗也不屌

反而想知樓主用咩相機

曼聯同利物浦係唔係世仇嚟架？

時間有限所以先特登搵個冇時差
嘅澳洲地方去咋

你去過？推薦plz

我都覺得登別幾好
仲有四國一啲郊區地方
鹿兒島指宿同埋霧島點睇

是垃圾iphone

係
嬲撚到
此仇不共戴天

屌，打漏左
我冇去過四國九洲呀，我係關東中部近畿出沒多...

Day4
入到裡面真係好舊
呢間係我地間房
食完一堆前菜
我戰鬥力已經減咗40%

第一件天婦羅終於上場
點解。。
點解唔脆嘅又濕
應該係師傅失手

第二舊正常翻好多了
芝麻油夠熱
菇入面好多汁
皮薄少少脆
之後就有啲汁爆出來

m記我遲些都去試

不過比我寧願買46

上個月原本訂左M記本店，但遲到比佢趕左去對面街分店

Lunch menu

我覺得我哋中咗伏
20000yen先得100g
仲要只係second highest

我仲以為日本波得日本人先會真係睇添

我會周圍去
因為好怕次次去到市區冇嘢行
好似大阪東京真係熟到呢

上年十二月中都去左箕面行山浸溫泉
沿路啲樹林河流真係令人心鄺心怡
空氣又超清新

我都有去六甲山牧場 天氣超好 大大個藍天
啲景靚到好似去左歐洲
要轉咁多程車去都抵
本身都有諗住順便去埋摩耶山睇日本三大夜景
但我上網見落山既纜車下午四五點就冇
驚落唔到山 所以就冇去到
有冇去過既清分享下啲交通？

Day4
總共食咗13件
有菜都有小小海鮮
最好味其實真係蔬菜
因為入面件件都好多汁熟到啱啱好
魷魚都唔錯好淋加檸檬汁
普通蝦冇咁特別
包左紫蘇葉就唔同晒
另外魚都唔錯好香

食完仲有飯
一定飽死
個肚腩好似有咗三個月咁

星期六日同夏天去到9pm

我次次都係當機場係waypoint然後就向近郊出發，
東京都上面個幾個縣其實都幾多野玩

Day4
就走嘅時候
有一個伯伯入咗黎
同我地講野
由於我地語言不通
加上怕羞仔
佢講咗幾句就出翻去
之後友人先同我講
佢係第四代老闆
早講呀嘛，搵佢合照一張

係叫四代目Ok?

大堡礁玩深潛 同FD一齊 玩完又有證書拎
不過要轉機又要搭船會有D悶
轉機+搭船 2+2個鐘
搭直昇機去 順便可以睇下成個大堡礁

唔怪得之啦，我係冬天既平日去
Thank you

It depends, if Business Class -> First Class/Residence I think it's a waste of money, but if First Class -> Residence I think can take into consideration

Day4
離開後
散咗陣步
見到有人玩Mario carts
原來實物好嘈好臭的
怪不得日本人麻麻地鐘意

Day4
之後繼續出發食野
咁岩撞到四年一度食物博覽會
除咗食仲有好多表演
我地入到去趕到睇場萬燈節
其實就係一大堆男人
排隊抬個大公仔牌
見到中間有幾個人都跌底咗
個牌爛哂
陰公豬

好忙

我運動真係麻麻
唔識游水

波波姊有返工？

No other things
我都想有工返

Day4
睇完就行下展覽
仲見到好多特色野
呢個又唔知係咩祭

可惜岩岩食完米芝蓮
見到小食未能動心
只係齋行

潛水唔洗識游水架

我覺得m記都有d把撚

佐賀牛好食d

Day4
呢個飯煲十分鐘煮飯
外型又靚
可以一戰
翻香港先搵代購買

之後仲睇咗兩個表演
友人悶到訓著
見無收穫唯有走啦
臨走買咗個章魚丸同雞蛋仔
都伏黎嘅
雞蛋仔變咗蛋糕仔

想做政府工

我食過石坦牛幾好

Day4
翻酒店樓下
陪佢食湯咖哩
原來條友尋日已經睇中想食
之後再shopping 一陣就翻歸

票投松阪

近江牛呢？

其實神户牛係名過其實，不過我聽朋友講，最好食最靚個D牛其實已經被日本黑社會控制住，普通人食唔到

我其實最鐘意食近江牛，特别係全瘦橫隔膜附近既位，個種肉味唔是一般和牛油香味可比

飛腳fans 留名II

屌你介紹下每款係咩呀嘛，呢間係關西其中最有名既天婦羅，淨貼相邊有feel

好似好高樓層咁
咁多樓嚟？

咁大獲

我都係聽一個好資深即台灣banker講，不過我信佢因為佢飮飮食食都好專業，一開手機都係d 6x年rc 同jayer

屌你食得咁快
我都唔記得食咗d咩

55樓
我今次住最高個層
不過其實已經去到一個嗰度係層層睇都差唔多

Day5
話咁快就最後一日
今日又係去食米芝蓮
係近郊箕面
佢有條散步行山路線
所以決定早d出發
行完先食

經過一小時轉咗n次車
終於到啦

Day5
近地鐵有間溫泉飯店
電梯好型

沿途風景優美
蚊蟲甚多
不建議長期開口講話

睇離地 無咩興趣睇

Day5
呢個建築物好似好多年歷史
見啲blogger都會係佢前面影張懶係自然嘅相
但係黎到發覺裝修緊

同場加映可愛的小學生

啱啱先有人話我唔入流
你又話我離地
真係難拿捏

17號去大阪, 20號睇飛腳

天富羅唔食与太呂 本店?
lunch食平到笑

識睇一定係睇飛腳

樓主講過飛腳爆場, 我諗對鳥棲應該唔會爆

對邊隊？

鳥棲砂岩

幾yen?
我無份揀，要問友人

你未買？我個次上網買唔到飛腳
仲要係一個月前，癡線

全部位未出三角形
你當初想睇飛腳對邊隊?

今次有冇食麥樂雞

對一宝有情意結，其實好食既天婦羅都多既，不過呢間有種日本職人的精神

每個人經濟環境都唔同

2500..應該係最平的米芝蓮2星

橫浜
我見個buy ticket無得禁落去
可能係自己唔識買

2500yen!!!!!!!!!!!

其實上星期飛腳作客wo

無俾佢食
有經過

Ching, 我不知幾想食

我諗住有邊場就飛Tokyo or osaka
無橫浜所以先去osaka

辣殺

Day5
去旅行好小行山
點知原來咁舒服
空氣帶點草青味
太陽曬落黎暖粒粒
睇下流水 廟宇 竹林
一啲都唔會覺得辛苦
好快就差不多到

日產7萬冇可能爆wo

睇黎係我唔識買

訓先，明天會完

我14號都會去睇櫻花對前鋒
好期待

上星期先踢完
Ching去睇錄播？

妹妹仔幾可愛

屌 對三箭 sorry

Btw原先想睇飛腳
但我去果個星期作客....

留多幾日

女朋友要返黎 留唔到

book食嘢店舖有時咪要留電話嘅，但又無日本電話，點算
打算去神戶食牛，暫時可能去m字頭，除左神戶港同姬路城外，神戶仲有無景點推介？希望各位不吝賜教，感謝！
月尾七日打算神戶大阪京都，有無邊幾間食店推介？(北極星食過，有無拉麵店好正?)

飛起女友 仲可以去食新地

我去個間叫Steakland Kobe ,朋友介紹，我下午去到就唔使排隊，直接有個職

留名睇波波姐豪華團

我去個間叫Steakland Kobe ,朋友介紹，我下午去到就唔使排隊，直接有個職員帶上另一間上樓既分店

友人有品味，中意曼聯，重要係大阪櫻花主場唱曼聯會歌，足球版既身在曹營心在漢

英超冠軍
一腳跣走左

樓主每個回覆都有個負評係咩事

留名

Glory glory man utd

死忠好煩
雖然我都係

邊個咁變態 點睇到回覆富平

負評

Kobe plaisir
有冇人近排食過佢仲係唔係咁好？

就完

可以寫酒店電話
神戶上六甲有馬
不過要起碼玩成一日

會唔會買返件衫去扮吓球迷

Day5
行咗近一小時就到終點
左邊好有feel嘅係公廁
盡頭有個瀑布仔
好多人坐係到休息

聽講有紅葉個陣會多人到爆炸
好似下圖

坐咗陣就回程食野
等咗好耐了

感謝！

波波小姐好早起身

應該會 到時係球場買

早睡早起
標準健康人生

Day5
呢間野最出名係條炸魚
炸完都好生猛
仲有個大廳
四面都係流水同竹林
環境好正
上網blogger圖

一入到去
點解俾間房我嘅
上網d blogger都唔係咁㗎

Day5
頭盤係筍
少少火炙刺身
開胃菜配芝士醬
感覺幾特別
好少和食會落咁重口味嘅芝士

第二係湯
入面嗰舊魚就普普通通
嫩就必須嘅不過唔係太多味
果舊係蛋漿加豆腐幾特別
真係唔知應該叫佢係蛋定豆腐

大家估下邊度

其實我覺得神戶真係有點悶
個陣住有馬，我同個女將講我聽日去神戶，有咩玩，
佢都診唔到，係得堆異人館同叫我去三宮食下野
佢寫個張紙重係度

明石大橋?
用航拍影ga?

班友坐UO講到自己坐business咁
相對之下你咪離地囉
洗撚理佢地

難d喎好似

Day5
第三味刺身都係必需品啦
中間嗰個紫色花要放落豉油
會好重雲呢拿紫檀花香

第四味一大堆嘢
最誇張係個番茄真係勁冰咁甜
甜到好似水果多過番茄
葉包住嘅係鰻魚壽司
葉嘅香混合埋就壽司又幾好味
另外魷魚都調味得好好

波波 我黎緊第一次去一個星期大阪 想問有冇咩地方最值得去？

上左去影

奈良班鳩
Usj
Expocity+萬博公園

周遊卷可以睇下有無興趣先買
坐下船都可以嘅

自己就無興趣京都
因為真係全部都係廟

Day5
估唔到小清新和食都有牛
呢款肥瘦適中
食完三件都唔覺得漏
可以一次過食晒
友人冇得搶黎食

天婦羅就不過不失
冇尋日嗰啲咁好食
但係都係關西薄皮風格
成碟最好味就係個蝦頭

如果又去奈良 又去神戶會唔會唔夠時間

神戶真係幾悶
奈良睇你想唔想玩下鹿...
奈良去神戶都幾遠...

阪神近鐵個半鐘到

好正呀！

我都想去，但要好早book定

要去呀 幾可有機會上到橋頭影相？

青馬都唔俾你上啦…

大撚把啦清
講到你買 FSC 係戇鳩
坐 no-frills 先係識享受

波波小姐又豪遊

樓主做邊行咁有錢 好羨慕

3月尾都去完大阪 可惜冇浸溫泉

Day5
到咗蒸蛋
上面有一大層膠
我仲以為係湯添
熱嘅海膽都好好食

唔記得咗係咩
應該啲都係蔬菜類
俾你清一清口

一星期其實夠，你plan順d都可以

一定要上山先多d野玩

我直情唔知有得上

最多話扺屌
享受真係唔識享

如果一定要講一行就金融
講出黎好似個d呃人錢吹水佬咁

Day5
一大煲飯櫻花蝦加蝦湯飯仲有菜仔
估唔到佢咁香
食完之後成間房都係嗰種蝦味
如果唔係太飽真係會食多幾碗

甜品有apricot黑芝麻
因為我唔鍾意apricot所以雪糕只係點左幾啖

野係好食
算係比較特食嘅和食
好過溫泉飯店
但係點解食到甜品
都未見條魚嘅
最後發現原來友人book咗最貴個款餐
係無魚架傻仔

Day5
出翻市區
把握最後三十分鐘
去sega夾公仔
友人500yen內ko咗個大麵包超人
勁呀

之後就貪心
用多2000一個都夾唔到

Day5
去到機場
原來依家hkairline business都有快速通道卷
俾機會我買野
我梗係無手軟
入咗hermes
收獲不錯

Goodbye
下個月又再飛日本
到時見

完

房仲正

但係好撚正

我想試吓條魚有咩咁巴閉
香港好似都有一間有得食

成個trip 最貴就係買hermes

留名支持

多謝友人先

好似次次都有人拎機票黎討論

今次少啲啦
之前嗰次成10頁
就係因為post錯相

Aiiii

hermes買左lindy??
聽人講日本最易買到熱門款

原來連登都幾多温泉撚
我都好鐘意，不過撘車真心好溶

去過有馬鬼怒川箱根炸，箱根去完真係不了
6月頭再去有馬，有無巴打去食餐飯？

波波

Picotin
我用lindy好怪
今次有好多細袋
Halzan mini gp Evelyn 都有

點解呀
箱根我去完好想再去喎
一次玩唔晒
加上好多唔同嘅溫泉飯店想試

你上次去邊玩呀

Btw
有無人五月尾係鹿兒島睇下撞唔撞到

Kyoto, Nara, Himeji

唔撚係掛
好少見到哩d

溫泉旅館狂人
箱根正喎，我6月都去，幾推薦褔住樓
鬼怒川我都唔係好記得有冇去...可能唔係好特別

post錯咩相？

Cx regional business 位
我post咗premium Econ 圖
因為係求其上網搵類似相
北海道個個post

(有圖) 北海道商務豪遊小中伏遊記

想試呢間靜觀莊
但係拍實物其實好撚細個
私人露天溫泉好似幾正

大部份都係啲廟
我比較少興趣呢方面
同埋去過兩次京都都落雨所以印象唔係咁好

得第一日去姬路好天 之後全部陰天

陰天影相會好sad
全部都白灰色
我次次去之前都會狂check天氣
心理準備

坐程j都要比人講10頁sosad

有冇去過河口湖？

到依家都唔知j指咩

有
(有圖) 聖誕東京/河口湖/箱根遊記

出發前兩星期check見到成個星期都係太陽
出發嗰日check全部都變晒雲加雨

比班友騎劫左來互屌

J class = business class
Kind of jargon
Btw CX regional J post PEY 唔過份反正都係冇分別咁垃圾
樓主短途頭等定期有得HND(羽田) CX548/9
但建議你唔好浪費錢or miles去試
食反J餐
冇咩特別
下次試JL或者NH啦

regional係食返J餐架？
btw我覺得pey好唔抵，又唔係平又唔係好，其實賣點係咩？(真心求教)

好彩睇左哩篇，原來箱根有野玩
6月去睇逆富士但乜都未諗

咪都係唔好食
pey 張凳唔同囉
耳機係J嗰隻
長途食商務主菜有香檳
有amenity
不過佢都係唔掂
regional J有名你叫假J
頂腳嘅

箱根太多人啦實在，遊客又多

鬼怒川無咩野好行，反而完全無遊客，得d日本伯伯婆婆
好靚得d山風水聲，好relax

巴打好勁，me sidetrack一下，
七月尾有野過singapore做，
想問cx既j好d定星航？
聽講星航都幾好
利申未去過singapore，都唔係好想去

星加坡我都鐘意
成日都想再去
之前去過嗰度做一陣野
星航啦
但上網睇佢D J都要萬幾蚊

鬼怒川啲交通點樣
因為果次去箱根都已經有d點要搭的士

其實係咪都係睇下你大機定細機？
大機咪變咗cube個種位？
而價錢都係一樣
因為之前去台灣都係新嗰種cube seat
去日本就一時時
可能來回只有一程係新座位

天王寺果邊多唔多宵夜食
串燒呀居酒屋果類
好怕唔住Shinsaibashi果邊無

又坐hx
友人應該想斬死你

其實想知d 米芝蓮餐廳點book
因爲通常都唔接受外國電話booking

我眼見好小
商場到11pm
天守閣可能多d

今次同老豆老母去
老豆自駕遊

我用ae book
Email佢就ok
Viagogo都有得幫人book
但食水勁深
或者叫酒店幫你

酒店電話

睇機型，我通常睇時間book
結果幾乎次次都係舊位

星航d j已經平過cx，不過我比較多搭cx，
但見d人話星航都okay...

singapore有咩玩呀，我覺得好熱 唔想去

留明

我都一半半
無你咁慘

Sentosa 想玩彈床同埋飛索
仲有佢間酒店好似有水族館房
另外有個唔知咩藝術區
同埋有條視覺彎曲嘅大橋
都係未去但係plan咗想去

講講下又好似幾多野玩，
起碼叫有d期待，夜晚鼠出去睇下先
大家都票投星航？未試過想試下

河口湖正呀
景有富士山
玩有富士急同滑雪場
我住兩晚都覺唔夠喉

我用網頁版，見到你前幾頁d reply個個都-1 近呢一兩頁好似又無

友人答你

星航如果長途坐頭等，馬上9衝

去新加坡短途又無空姐安床，不如試下thai

酒店未必誠心幫你

可以試下信用卡？預计早晚美一個

估依家发對挑

屌飲醉酒

唔該哂，
但我香港去singapore都係regional者，
雖然我見佢first class都好抵，20鬆d咋

Hi 女神

玩咩

出trip? 公司俾錢任揀la